d狗得罪記者又點？我開盤過三日無記者再追究

唔計蘋果、立場等新聞
中立記者三日後唔會再追究警察推撞佢地
信不信由你

Cctvb應該會話
本台記者影到
大部分記者刻意阻擋警察推進
令警察冇法盡快進行清場行動

得罪又點
黑警有777同中共睇, 驚閪呀
平時都強姦, 偷野, 非禮, 勒索, 咪一樣無事

阻鳩你採訪又點
廢老只睇tvb 根本唔知有咁既事

live係睇唔出又唔講 黑警推記者同前方冇示威者

咪燈喇

各大媒體上頭會換另一批記者去採訪
下次班記者又比人打
無限loop

我估
民主派議員同佢既支持者阻礙警察執法 更加差D導致隔黎台既女記者趺到
現場警察十分理性,有秩序慢步推進清場

再唔係：蘋果日報等記者向警察示威，其他記者（tvb同tvbuddy)支持警方合理武力清場

然後CCTVB, 白粉報話示威者擾民

下次班黑警, 繼續打, 黑警驚閪有事

示威者混入記者群
記者慘被連累

最多出篇聲明...

上次帶完頭罩去記者會
過兩日就無晒聲氣

咪得記協出個冇用嘅聲明囉